美國司法部及FBI將於今晚11點就中國事宜 召開聯合新聞發佈會

根據美國有線電視新聞頻道MSNBC的Jesse Rodriguez報道，美國司法部及FBI將於美國東岸時間明早11時正（即本港時間今晚11時正）就中國引致國家安全事宜，召開聯合新聞發佈會。

當局未有再進一步透露會議細節。

而在川普剛舉行的內布拉斯加拉票活動中，他提及「剛剛知道有則對拜登的壞消息，但我不會告訴你們。明天你們將會知道是甚麼。(There's a bad news just came out on Biden, but I won't tell you about that. You’ll find that out tomorrow.)」

(2:00:46位置)

又黎料

期待新料

Sleepy Joe is done

拜登玩完了

留名等花生

10月得返幾日咋

快！！！

如果涉及到中共
會唔會開中共波

被拜登兒子亨特邀請出任「Sinohawk Holding」公司的行政總裁Tony Bobulinski，終於登上主流媒體， 接受Fox電視台專訪。大爆拜登家族與中國的腐敗黑幕。

拜登瞓喺度都贏

FBI

推

一野打爆廢老ＪＯＥ

拜登及賀錦麗於公眾場合最近亦連環出事，先有拜登訪問途中，突然斷片，隨行人員急煞停記者採訪：

而賀錦麗亦貌似在醉酒情況下，與支持者會面：

係咪特登架屌

花式求退選

真係唔明點解唔直接同支那斷交
而家搞到滲透干預大選咁不擇手段

可能話調查完唔關拜登事呢

因為搞緊大選再加武肺係好撚亂
下星期侵選完你估中共唔駛還?

美蘇交惡最差嗰陣都未斷交
唔駛用劍嘅

唔好比太多希望我

唔知班左癌點諗嘢，拜登俾人爆咁多料唔係去證實啲證據真偽，只係指出「一定係外國勢力爆出嚟嘅」就變到好似冇問題咁。
同香港啲廢藍、大陸粉蛆如出一轍

但蘇聯都唔會惡到搞尻美國內政
頂多去古巴整飛彈

china joe唔會輸

侵宜家幾條戰線
爆晒d料先
贏就done
輸左就會法律行動攪郵寄投票問題,除非輸好多
之後仲有告biden做最後一著
過晒三關拜登先贏

又bin

峰迴路轉
好睇過電視劇

咁要買多啲花生食啦

到時可能大半個美國d官員同幼童性交片會瘋傳全世界

屌你正呀

Beijing Beiden

邊有可能咁多人鐘意幼童…

呢個年代好奇怪 雖然資訊發達左 但兩邊嘅人永遠覺得對面嘅人係痴線嘅 覺得對家嘅報道就一定係抹黑

病毒源頭

Push

唔會 制裁會跳升幾級

因為共產黨既propaganda創造左新真相
從始呢個世界就有兩套真相, 就好似721咁

你望下姓容個八婆講咩你既良知唔同我既良知就知呢套好成功

唔需要斷交

只需要同台灣建交就可以

唔知有咩料爆呢
好期待

你睇左netflix 套social dilemma就明
好多人睇野睇同溫層⋯
跟住再兩極化
美國有完善法律制度
又多大學生都咁
更何況支那
支那日鳩日we7洗腦好撚勁架

話唔定屌返trump轉頭
保持距離

解穢酒

比自己

呢鑊你仲唔仆街冚家剷
希望愛燈力救到你

但票已投

joe:我唔選啦 唔好再搞我家族生意

你熟唔熟美國政治？你有冇去過美國？
拜登醜聞美國人當笑話炸
你講既數據我搵唔到，民調拜登贏緊
連登仔圍少啲爐去Reddit睇下人地點諗
基本上拜登贏硬，係連登仔不願面對

屌你老母吖

係美中復交
美國有權承認兩個中國
中美聯合公報只係知悉一個中國原則
無話贊成

你錯啦，當時美國國內幾撚多共諜
多到一個位係連新型戰機概駕駛員都係共諜黎

之前FBI有無就呢件事開發佈會？

咁我哋可以點算？

中國又氣炸了

最好笑係用誅心之論去質疑人地爆料既原因 反而唔理件事既嚴重性

真 可以係出嚟講無證據 沒事兒

宣布承諾遵守”一個中國”原則
中國又贏

系 登登嬴硬

屌，唔會拉鳩拜登（Hunter）呀

你要配合埋侵講野 big picture 咁睇佢係總統佢緊係知內幕料

除非FBI 冼鳩佢

Reddit? 你知唔知支拿論壇黎 你試下發個64 POST睇下出唔出到街? 你試下發個撐侵POST睇下比唔比狗DELETE? 你幾好笑 係Reddit圍爐當了解美國
你知唔知侵既義工人數破左美國紀錄? 你知唔知加州有parade撐共和黨既唯一一次係列根年代? 當笑話? 你去加州問下人當唔當笑話?

侵侵之前講左明天會有單關於拜登既壞消息，唔知是否這單

##lm

好似睇緊prison break咁

果陣成班人都同情共產黨，好彩有麥卡錫保護美國

今晚光明頂會唔會live呢單野？

指控Trump通俄個次查完結果係明確肯定無通俄反而jer住唔放
今次Biden成部電腦都係email,私德又有問題反而全部媒體都自我審查

準備定文章

fbi 一定係幫拜登洗白

其實野我同意但其實Reddit都好多64 Posts

FBI 及司法部2015年起就掩蓋拜登家族與中共勾結的證據

每日郵報：如果侵侵當選他將立即解僱聯FBI, CIA和國防部長等一長串高級官員

d人投拜登 係因為反trump
就算拜登做咩都好 佢地都會投

Joe Biden ➡️ Jail Biden

咪咁癡線啦

其實要投嘅都投曬票啦，而家講乜都冇用

沒錯
Acknowledge 唔等於recognize

其實滲透嚴重
政經界 學術界學府
基層 甚至傳媒、網絡等等都有

DoJ , FBI 再唔出來做野，就來被侵侵炒魷

直頭有成個 sub 都係侵粉啦，條友 9up

用未夠稱就夠搞掂你 你睇十一哥

做正路野, 有罪證就拉HUNTER囉

中國全面介入美國選舉

嗚啊

連登唔熟悉reddit運作
第一真係要守規矩
第二分唔清mod同admin嘅分別

條友鳩up 都唔知有無上過去騰訊入股10%就當收購咗 明明年年64都一定有一堆天安門相炸頭版又成日有人講新疆笑鳩維尼 Reddit 去r/conservative 咪全部侵粉囉

擔櫈仔先

保持距離，費事燈

Biden should be disqualified
Democrats should demand that Joe Biden withdraw his candidacy for president

宣戰

最好煲到每個國家都捉呢D spy
我諗支那呢D陰道交易係好多唔同國家既名人都用過

唔係兩個中國, 係一個中國一個叫台灣國

我登穩了

BIDEN WAS COMPROMISED

準備拉奧巴馬了

Trump打贏影子政府？

QQreddit 五毛扮鬼佬、鬼鬼竄竄咪當人唔知
直接D、用番QQ算

WOW COME ON MEN

留名

FBI 終於做野dllm

引戰

中國嘅衰嘢有邊個唔知，係冇人咁擔搞，你又奈佢哋唔何

麥卡錫畀班荷里活左膠講到係白色恐怖咁

fbi 可以話自己係fbi架咩

班禧皮士而家就係班民主黨鐵粉 .

當年搞反戰, 結果害死好多越南人
左膠扮睇唔到

收左美國政府$

咩事咁刺激

台灣就台灣，唔使乜鳩台灣國咁柒，台灣呢個名舉世知名

唔知點解, 日本前殖民同日本嘅本土半導體好發達
台灣行呢條友好有遠見

常威

我為正義而講既

DKLM
成單野好似九品芝麻官咁
CLS

邊個話國際線無用？

有嘢睇

花生期貨價格上升

其實用乜software整 ?

後真相年代就係咁痴線
求其一個連登仔就可以實牙實齒咁9up
然後就要睇既人去 fact check
唔係個個人都有能力時間去 fact check
以前仲可以靠某幾家信得過既媒體去掃盲
到 Trump era 用盡力去毀壞媒體公信力
狂熱分子可以盡情意淫
然後9up 一百次就可以當真話咁去討論
無事由自可
一到危急關頭（Covid19)
浸既美國壞左

期待

擠牙膏都擠撚死你隻食屎狗拜登

fbi = 尚書大人

左癌係為腦入面既FF而奮鬥,現實點我唔知我睇唔到

唔信fbi有料到

等睇fbi同香港icac一樣

FBI清緊啲spy未
Ops個勁多共狗間諜

係咪會拉鳩拜登?

呢d 料通過朱生講都得，FBI 又會合作既？

民主黨屌票

支持拉登

唯一解釋係 fbi 同 trump 傾掂數，trump 當選後 fbi 唔會換班

拉埋奧巴馬

何志平？

支爆

支持拜侵

Come On

拜登將會安坐家中觀看直播

如果有堅野就算biden贏佢都綁手綁腳唔敢太親中
如果侵贏中就死快d

612就黎冇錢啦

拜登=常坤
仔=常威

maga

我心感歡喜，個個歡樂笑嘻嘻

［RT] Tony Bobulinski: Jim Biden pitch客時 係撻埋佢身為joe顧問既身分

台灣叫台灣國呢一刻一係無意義同on9
騎劫中華民國再洗走国民党餘孽先可以得到最多利益

係就快啦，信埋今次

禾燈必勝

對FBI 冇咩期望

咪撚洗白，武肺係中國同世衛有心害鳩全世界包括美國
而家一個二個想將責任推落侵度佢封中國關果陣Pelosi去緊中國城食中餐對抗歧視呀

我都覺得似反高潮

會唔會係呢單？

FBI記者會對白賭盤
沒有足夠證據 1:1
要時間慢慢調查 1:1
Fake News 1:1.15
Biden/ Biden family involved 1:999

買沁蚊

一定要留名待BIN

我唔係咁睇，最多咪用淫照拉9獵人仔
最緊要ga受中國利益好似冇聲氣

正式拘捕共諜登

睇怕要復興麥卡錫主義先得

2020

that...that...

最鳩嘅就係班反戰嘅撚樣 離地到仆街
唔係有麥卡錫主義佢班垃圾就真係講緊普通話入緊集中營

Pelosi唔戴口罩剪頭髮話人set局搞佢添Biden同個仔啲醜聞唔提唔講所有野都係偽造嘅好似微博咁censor 哂就一定好有公信力
再睇吓Mr.Jones套戲，左媒連幫蘇聯護航，抹黑講真相嘅記者都仲得

侵侵會唔會整粒忍者導彈俾維尼嘆吓先？

出大招未 次次都係拉幾個hacker就算

班垃圾左膠同左媒幫共產國家護航真係害撚死好多人

佢地根本就係一個利益集團
同香港嘅少數派一鳩樣

左膠反戰害撚死當年班越南人

明刀明槍好多

真係可以拍成電影

咩都相對主義
建構真相

肉醬熊肉麵

又話聽日，侵侵講大話

睇下部hail ceaser
根本串緊班on9荷里活編劇同學者

大和田：你今舖死撚硬デス。

空有理念但唔實際 大部分都離哂地 俾共產黨呃鳩咗仲覺得自己絕對正義
"The road to hell is paved with good intentions"

而家好似loop返去六十年代咁，唔講當中有冇利益輸送，就當冇（費事又話陰謀論）係呀信佢哋用愛與和平對付極權國家肯定有用啦，跟規矩體制內做事，支那一定會守規矩㗎可？到時支那真係多謝晒佢哋幫手

我信有一大堆真心膠真係以為支支好好
歐美啲後生左膠就係咁

大家唔好高估
應該都係d 9野
無影響拜燈贏

呢幾日都係講fake news,悶到

台灣一早買咗忍者導彈，所以維尼只敢打咀炮

邊度有直播link

暫時最近幾次 話今日XX點爆料
都係無料到

黎真了

wow

同問 我都搵緊

in Joe Joe We Trust

lm

都係講中國點衰但又唔關選舉事
拎唔到好多票JA喎

當年BABY BOOM左膠克林頓
咪由佢開始養肥支共

日日係到發夢

留名無料到

有新聞未

料呢

11點了

未開始

開始了

開始左

pish

咩年代
仲低清

希望好消息

FF too much

上呀侵侵！

強烈譴責

開波

捉左人？

CHINA!

5個agent

3個中國人

垃圾 無料到

【香港直播20201029】美國新聞發布會 ｜ #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

Stay out

唔關登登事？

CCP the hunter becomes the hunted
美國地頭搞秘密行動

：走啦，契弟支那人，呢度唔歡迎你

夠膽係美國領土搞事

冷戰 定 熱戰 宣言

話大陸個計劃係2014年開始
但未點名老登

Joe: China is not a threat

引言啫，之後應該會講登登

逼人返中國或者自殺

阿侵放曬水，唔會冇登既

中國政府係美國執法
威脅威脅到中國既人返去中國或者死

支那人

唔關事
獵狐行動啲人斷正，係美國本土俾人周到

但biden 成日話中國唔係威脅，宜家係活生生捉到人，算係一巴打落biden到

你當同呢篇咁上下

今次有d料到

第三把聲係邊個黎

Operator 可以唔做理

Thats a bad news for biden.

New York DA
你當係律政司

捉左邊五個...

因為中共比蘇共更邪惡更賤

拉到8個，鬥快報串拎綠卡

邊度有得睇？

格硬講都可以話係對登不利既
因為基本上大家都一致認同外交上 侵係強勢D

都係要靠其他人擠牙膏爆料先得

thx bro

點只5個
5000個都比少佢

咪理呢條友啦

好明顯係黑狗黎

冇料到

等睇支那留學生入晒集中營再一機機趕返去

有無睇無間道

美國Social Media高層參議院聽證會LIVE

咁快完

Biden/ Biden family involved 1:999
要時間慢慢調查
沒有足夠證據

賭過關